﻿#**24/10/17**
Vandaag op school geweest om verbeterde concept door te nemen en voor te bereiden voor expositie die morgen gegeven wordt. Door dit samen te bespreken hebben we een veel beter beeld dan door whatsapp of sms bericht contact te houden.